眼中的廢老

有事去天水圍，坐左係一處公屋樓下既公園等人。
篤篤下電話，聞到有怪味，抬頭一望，原來有個老伯坐係起勢煲煙，但係佢旁邊就有個牌寫住「嚴禁吸煙」。
過左無耐，老伯起身，行前幾步去到啲單車位，竟然係走近牆角痾尿，但係隔離個商場就有廁所。
佢一路痾，期間同我有四目交投。

我無阻止佢，唔係我唔敢，
果一刻我係到諗，我老左，當我腦筋唔清醒既時候，會唔會都係咁。

為佢感到悲哀。